{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024509",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "소바집"
    },
    "text": "営業時間は毎日11:00から19:00までです。 ただし、4月から10月まではブレイクタイムがあり、15:00から17:00までは営業を休止します。 また、11月から3月までは毎週月曜日は休みです。 当店は潭陽グクス通りの端の店に位置しており、市場グクスの下の道から20メートル離れたところにあります。 位置を探すのに困難がないと思います。 乾いたそば(板)を10,000ウォンで販売しており、オンそばも10,000ウォンで販売しています。 冷そばは11,000ウォンで、混ぜそばは11,000ウォンで販売しています。 鍋うどんは9,000ウォンで、大きい餃子は4個で6,000ウォンで購入できます。 おいしい料理なので多くの人が訪れてくれますが、週末と祝日は10月から3月までの営業時間が3時までに調整されますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "4月から10月までは、15:00から17:00まで営業を休止します。"
        },
        {
            "question": "冬季は毎週何曜日が休みですか？",
            "answer": "冬季(11月から3月)は毎週月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "店の場所はどこですか？",
            "answer": "店は潭陽グクス通りの端に位置しており、市場グクスの下の道から20メートル離れた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "乾いたそば(板)の値段はいくらですか？",
            "answer": "乾いたそば(板)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オンそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "オンそばも10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷そばの値段はいくらですか？",
            "answer": "冷そばは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "混ぜそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "混ぜそばは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鍋うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "鍋うどんは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大きい餃子は何個でいくらですか？",
            "answer": "大きい餃子は4個で6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の営業時間はどのように変更されますか？",
            "answer": "週末と祝日は10月から3月までの営業時間が3時までに調整されます。"
        },
        {
            "question": "多くの人が訪れる理由は何ですか？",
            "answer": "おいしい料理のため多くの人が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 350
    }
}